有冇人睇完復3，決定唔入戲院睇復4

冇呀屌你老母

信報有個

聽日默書好大壓力？